有冇手足俾人block到個頭腫腫地生左個小山丘

好撚痛

橙冇人理

me

打格狗我屌你老母親節😽

波台kol係時候為我地發聲

皮鞋反骨狗

之前篤左你灰俾cc台
唔好嬲

波台kol靠你了

😂😂😂

要睇急症了